21900巴打就快返鄉下

21900沽左，你問我答

前提係佢仲有錢沽落去。

睇錯291

都差好遠喎